歐議會5黨轟北京全面攻擊港自治 動議設港人「救生艇」

到歐洲出聲

為歐盟主要決策機構之一的「歐洲議會（European Parliament）」，在香港時間今日（18日）下午3時開會，並就一項題為「關於港區國安法及歐盟捍衞香港高度自治的必要性」的動議展開辯論。議案由包括議會第二大黨「社會民主進步聯盟（S&D Group）」在內、共5個黨團代表及多名議員提出，並動議歐盟在人權情況持續惡化下，為香港市民提供「救生艇計劃（lifeboat scheme）」。

聽住先
歐盟D嘢都係唔好跟車太貼

有英美澳加幫嘅話 其實無咩人會去歐盟國家

其實歐陸國家吸引力唔會輸比英聯邦
尤其工科出身既人

德國外長Heiko Maas個黨SPD
係S&D既成員之一

S&D係社會主義者和民主人士進步聯盟

近左派，大家唔好太開心

起碼語言通啲先
大家都唔係英文母語點搞

學好英文好重要

歐洲國家，就算收我，都唔會去，又唔係講英文，過到去都唔知道有咩工作可以做，寧願留在香港，有份工作。

美國吹雞邊個敢企對面

愛爾蘭都係歐盟，都係講英文，又係英聯邦
Dublin都係做金融

Ireland 係成個歐盟最高收入的國家
個移民條件都係最harsh

Ireland !!!

英國工科好撚廢

唉邊度都唔想去只係想要返個香港

我睇番，即係歐洲議會入面除左 極左，極右同中間派以外既所有黨團

真係做工程同科研果D歐洲其實幾好
你話文員仔咁就梗係無行

EU有心係好事
不過香港人有英文底
係都去英聯邦+美國+台灣先

歐盟入邊會考慮嘅只有愛爾蘭
其他真係唔會諗

Waiting!!!!!!!!!

Deutschland ueber Alles

其實而家咁齊心
全世界一齊制裁佢咪好快投降
係咪驚佢發癲射核彈攬炒

歐盟，雖然咁講係好事，但都係睇定啲先

歐盟28國 得一個係大機會啲